寶達記者到左

pshk 有冇附近巴打

thx樓上

咁岩買左把刀斬樹炸？

又係寶達又係精神病人斬人？幾年前有個斬死左個女人寶達真係好多痴線人

手足

睇定D先

反而我覺得係d人偷斬樹

大陸邨

#秀茂坪
2317 寶達村區議員詢問達欣樓保安 指1名肥胖女士持刀上樓 而該女士並不是達欣樓住戶

pin

又係寶達

其實睇閉路咪知邊層出囉

發生乜事?

點解成日見到你

但贏左建制

屌將軍澳果次班警察乜鳩都無睇就收隊啦
更何況CCTV
係有市民要求睇閉路先捉到條友

今日得閒

又真係估佢唔到

一係綜援戶，一係退休黑警。
無事做就鍾意發癲架啦

應該冇事啦軍裝落番來

唔識路返錯屋企炸